有冇pubg pc group？

本身入咗個，不過無啦啦變咗吹水group

係咪唔小心入左我地個group

我都係呀！！唔知有冇其他gp呢

我都搵緊食雞谷